(J09選區)雙順 老人村加popo集中營

首先 呢個區選民人口有3分1都係順利紀律部隊宿舍

仲要 加埋40幾年樓齡 第一代居屋屋苑裡面既廢老們 乜都唔知唔去投票 又或者俾人洗腦 真係好驚守唔住

三個候選人 2藍1黃
其中一個前警長 唔洗講佢咩色啦
另外一個係而家現任 行到邊都見到佢個撚樣

真係好驚守唔住呢到

各位雙順手足 一定要捉哂屋企啲廢老去投票呀

希望popo家屬會厭遠唔去投

Push

自推1

屌那媽 個19符碧珍扮撚曬獨立 屌建制嚟既

白偉俊之友

不過陳蛆光都唔弱，有孽瘤姐姐支持。

其實雙順都未知到時邊個會贏，坦白講順利紀律部隊宿舍深藍既正路都會投前警長，而其他老人家鬼識黃藍之分，現任個個真係差唔多日日都見到d老人家又扮熟，又好似扮做左好多野咁，公公婆婆正路都投個自己熟/認得個個嫁啦，反而黃既目標明確，一定係投比大律師，係兩藍一黃既情況下，真係唔多唔少都會分薄左藍票。
所以大家真係要出黎投黃票，叫埋你屋企人，朋友，街坊，因為其實有好多c9仲未知投邊個/未知邊個係黃，仲相信緊現任係獨立。

仲要差咁多票